25歲仔，人生已完?

自Ugrad開始出黎做野
雖然人工係ok，但自問自己無乜興趣同埋仲係A0，平時除左返工就係屋企hea
諗到仲要返多幾十年工先到退休，覺得人生已完

有冇巴打有相同感受

轉工

溝女

自己搵野學,你肯認真放心機學一樣野多多時間都唔夠你用
你可以研究好多野,可以係一樣野你從未接觸過(例如由唔識整甜品到識整) 或者係你接觸過(去認真研究返你讀U學過既知識,點樣應用係商業/工業上)